九號風球都要照番工？仲係人黎？

公司要求九號風球仲要番工
有$50-$100颱風津貼
咁我寧願唔要啦 早啲番龜仲好
大老闆 不如我比你你黎做啦 屌！

你唔返比我返啦 多50-100蚊 正

我減人工都返呀

搭的士都唔夠

的確

返邊行咁忙呀

你問下佢乜撚野叫颱風津貼
咁撚on9

咩公司呀，開名啦

太興旗下所有飲食

大集團連鎖式食肆一向打咩風都照開, 嚟係新聞啦

唔係

唔返撚有野食 服務員